結婚擺酒當晚唱帝女花會否太寸?

分手快樂
念念不忘
都唔錯

分飛燕都 OK

阿牛

前幾日我真係聽到有人結婚擺酒 入面唱緊帝女花

應該可以有機會結多次

唱開千夫的愛

可不可能還我自由

好心一早放開我,重頭努力也坎坷

唱首婚紗背後畀新人聽

果個就係衲dee

妹妹你做全套
哥哥我硬晒周

奸夫的愛